想搵返一隻舊game

隻game應該都起碼十年歷史
線索有：
係一隻戰爭game黎
印象中有劇情玩
弓手可以用火箭，可以指定一個位置發射唔一定射敵人，例如射草會著火
就係記得咁多

commandor
好似無咁串

成隻game係用冷兵器嘅

樓主講多d資料

係aoc 果種即時戰略 定係第一人稱？

東方定西方？

冇資料好難揾架喎

Aoc果種
東西方就唔多記得
記得有個兵種係騎馬手握圓盾嘅

我都知
突然間諗起 好想玩

Google圖片咁樣搵
逐張圖碌下邊張圖係個隻game
click入張圖入去通常有game名

Google只要肯不斷試其實好多舊野都搵到
rts game多人玩過實多人係網上講過

唔該巴打
我搵搵先

係未 Stronghold

三國志